iPhond 6 R.I.P.?

是咁的，部6成日搵唔到wifi，連到又會勁易斷

又會自己收開LTE 彈落3G...

已試factory setting，都係咁，大家點睇？

睇你點睇

有冇計正常番呢？

利申: 窮，整到唔想換住

Apple Store 冇得整 本人試過去genius bar
佢幫我check同我講乜柒問題都冇
之後佢仲話我保養同 care 都過咗期
所以冇撚得幫我做任何嘢
叫我一係trade up做6/6s
利申：已換6s 128GB
巴打吾怕第日放部機出街會跌價嘅話
可以試下拎去深水埗整
我上網揾過大概$300樓下
不過我個人認為有風險

我都打過去apple support 同條友試過，都係fail，都估去store冇乜用..

巴打上次衰咩？

彈3g會唔會係台既問題

未試過

吾乜撚野

前幾日開始都係咁，search唔到wifi

6 連唔到屋企wifi
其他裝置正常
係屋企都用唔到 好麻煩

不過前兩日跌爆mon
熬下等換機啦唉

而家用緊iphone 6
我屌個touch mon一係冇反應一係好似鬼上身咁自己郁
前兩日訂左部7+點撚知上網又話有電流聲

而家三叔又爆炸iphone又搞成咁
就黎係櫃底拎返部3310出黎用

我兩溝...

6plus一樣，突然亂touch
近二星期前開始
已換iphone7

吾你老母

我都係⋯⋯好撚7困擾呀！！！ 係屋企行遠小小都收唔撚到！屌

我之前又係好多地方wifi 收唔到 原來咁多人都係
利申:換左7仔

我試過自動熄機 有冇人會咁

因為你用緊老番iPhond 6

吾你老母咩

其實邊度有賣 iPhond 6？

我之前部6隻都係搵唔到Wifi，勁唔方便，好在我未完Care+ 去換左部，依家正常番

吾你老母，你全家比狗屌